你會唔會腥性感相俾另一半？

想統計下有幾多人唔怕腥性感相俾另一半 / 影床照俾大家留底？ 驚唔驚男朋友 / 女朋友嘈交時腥俾第二個？或者分左手當黑材料

正皮: 會
負皮 ： 唔會

會腥碌鳩畀男朋友鬥大

屌 send 就send 啦 腥乜鳩呀 返5p 啦仆街

sorry, 懶得轉 keyboard 打英文，係我錯
廢抄 send send send send send

我會send條j佢睇，話佢知硬左想要

以前收過
我話驚唔見電話 唔准佢再影
跟手即刻自己del埋
年少無知